中國係最安全民主

岩收到share,絕對唔信係中國所為,簡直係屈緊中國啦, 我深相條例過左我地都唔會被送番去攪成咁,我國民主, 唔怕送中既香港人係正確架